CCTAI: 共產黨無言論自由 CCTAI: 講波死返屋企講 開係體育台都係你錯 五毛狗

言論自由

我:講羅馬死返狗竇講

齊心OK?

終於冇羅馬

如果失去言論自由嘅話 樓主會係最大受害者。

希望大家唔好盲反樓主

時事台手足教你咩叫民主自由